有無人想貼呂麗瑤傳單支持佢繼續運動生涯？

呂小姐曾經咁慘受到教練性侵
而家仲要打輸官事
我實在睇唔過眼 有無人想幫呂小姐周街貼街招支持下佢